有冇18-21歲巴絲20/8係London又有興趣睇利物浦？

經membership買左兩張晶宮對利既波飛
但係個frd臨時甩左我底
想問下有冇18-21巴絲有興
我知機會好渺茫 不過都問下
感謝

推